真人版奇蹟插入

烏地阿拉伯地產界富豪阿普杜勒阿齊茲（Ehsan Abdulaziz）日前被指控在英國性侵一名18歲少女，不過他辯稱是不小心絆倒才「不慎」插入少女體內，最終獲判無罪。

根據外媒報導，這名49歲富豪於2015年8月間在夜店狂歡，帶了一名24歲女子與其18歲友人回自家豪宅，隔天18歲少女發現富豪壓在自己身上性侵，驚喊「你在做什麼？」，富豪卻淡定表示「沒事啦」，暗示友人仍在沉睡中，但女子隨即逃離現場並報案。

富豪在出庭時表示，當時其實是貼心拿衣服出來，讓少女睡得舒服一點，對方卻主動誘惑，主動把他拉向自己，富豪無可奈何只好跌坐在少女身上。且剛剛才與另一位24歲女子發生關係結束，所以下體仍處於勃起狀帶，從內褲上伸出，才會因此在跌倒的時候，不小心插入少女的下體，又說可能是性交內，雙手沾了精液不小心抹到少女，才讓少女下體被驗出富豪的DNA，同時還強調自己是相當尊重女性的人。

薩瑟克區皇家法院審訊期間，法官罕有准許富豪20分鐘私下提供證據，且內容保密，最後陪審團判他無罪。(編輯／數位發展部)

更多壹週刊報導
女子陰道卡小黃瓜求醫 竟稱是跌倒剛好被插入

佢用左幾多錢

法官罕有准許富豪20分鐘私下提供證據，且內容保密，最後陪審團判他無罪。

有錢真係大哂！

if 證據 = $ then
犯人無罪
else
犯人有罪
end if

判我無罪每位50萬

法律喎

女權撚去撚曬邊

法律面前窮人含撚

薩瑟克區皇家法院審訊期間，法官罕有准許富豪20分鐘私下提供證據，且內容保密，最後陪審團判他無罪。

證據=錢 內容=金額？

有錢就是任性

用 av 情節嚟辯護

英國法律？

有錢不嬲係可以為所欲為

九品芝麻官，公堂後面一堆黃金，法官睇完證據就識判

咪算好人囉 無反告條女強姦

梨斗跌

法官:加多2個0,幫你告埋條女又如何

插住唔屌 念力射精 射完都無數 好野！

痴漢裁判系列